一月一日2030 ViuTV 現場傳播 叱吒樂壇流行榜頒獎典禮！！

【1月1見🎵】1月1號晚，叱咤繼續與眾同「樂」🎶！
🏆《HSBC Red Mastercard呈獻2019年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》各大獎項嘅結果，將於2020年1月1日晚上8:30，於 及 、 商業電台 Facebook專頁📱💻、商業電台Youtube 頻道 、HongKongToolbar App 現場轉播📺，叱咤903同步聲音播放🔊！

#HSBCRedMastercard呈獻2019年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 #叱咤2019 #叱咤903 #學樂樂學 #音樂是向前的學問 #學習是未知的快樂 #2020年1月1日晚叱咤直播 #網上直播 #聲音直播

無左現場觀眾大合唱同榮光
興趣少左一半

我希望佢會搵一個原因抽

播

商台

係邊度搞？？？

原果有榮光
想睇下台下啲歌手咩表情
特別係奶共/護旗手

有《願榮光歸香港》，完全唔想睇

拉

冇《願榮光歸香港》

請「不推文」+「拉」及「負皮」